【財務台各位同仁】如果你對香港徹底失望，咁去美國旅行啦

去美國旅行的話，記住要兌定美金。